[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(33) 24/7屌Mnet老母

節目簡介及精華片段—#0
Item Support投票方法—#1
節目中字—#2
FAQ—#3
舊post及開post template—#4

《PRODUCE 101第二季》是Mnet於2017年推出的韓國首個「經紀公司大型企劃男團」新男團選拔／生存實境節目，以101名來自不同經紀公司的男練習生為主角。在節目中，男練習生需要共同生活，接受訓練，以及完成各種不同的任務。國民製作人（觀眾）最終通過投票方式選出11名男練習生，而該11名練習生將會組成限定男團進行活動。第二季國民製作人代表將由BoA擔任。節目暫定於四月七日首播。

投票預告：

PRODUCE 101第二季預告：

PRODUCE 101 第二季First Stage 나야나 (PICK ME):

新手必看花名list：

新手必看暱稱解釋：

導師(Trainee Team)：

練習生profile：

Naver 101 Channel：

自我介紹中字：

連登推表演精華：
豆釘A級表演：

Winkboy表演：

雍雍A級表演：

Oppa wave精湛表演

NU’EST 催淚片段：

全能莎莉and his friends表演：

紙碎豬仔鹿幾秒鏡頭：

文福表演：

歡迎恥笑
屌閪舞：

樂華小朋友天才表演：

大笑丁丁童聲魔音表演：

Item Support：
呢個活動每個練習生一日一票當然你可以開好多個分身去投
揀你鍾意嘅練習生
投夠一定票數嘅話 Mnet就會派禮物比你應援嘅練習生
投票係累積嘅 所以投到某個數目嘅話 Mnet又會送其他野比練習生
夠100％就會送餐車

成功例子：Somi

投票方法：
1）入呢個網，揀你想投嘅練習生，禁佢地個大頭

2）然後碌落去會見到呢個，禁呢個

3）會彈出呢個畫面，禁多次藍色就得㗎喇

＊如果第一次投會叫你用SNS登入 用Facebook 登入就OK

4）因為每日只可以投一次（記住香港時間23:00就已經係韓國嘅00:00 即係第2日）
每日只可以投每個練習生一次
所以投多過一次就會叫你收皮

連登推投禮物list：

101 MABOY 後援投票

Center 文福：

候選隊友（排名不分先後）

1.眼鏡男 李健錫(RBW - 이건희 LEE KEON HEE)

2.籃球男 李健珉(RBW - 이건민 LEE GUN MIN)

3.樹懶男 呂桓雄(RMW - 여환웅 YEO HWAN UNG)

4.蜘蛛佬 趙晟旭(OUI - 조성욱 JO SUNG WOOK)

5.水聲男 尹在燦(THEVIBE LABLE - 윤재찬 YOON JAE CHAN)

6.豬仔 周學年(크래커 - 주학년 JOO HAK NYEON)

7.88oppa 朴成宇(HIM - 박성우 PARK SUNG WOO)

8.F社 雍成宇(판타지오 - 옹성우 ONG SEONG WU)

9.碎紙男 尹龍彬(바나나 - 윤용빈 YOON YONG BIN)

私心推介：裴振英(C9 - 배진영 BAE JIN YOUNG)

豆釘 PUNCH (브레이브 - 김사무엘 ARREDONDO SAMUEL)

WinkBoy 朴智勳(Maroo - 박지훈 PARK JI HOON)

NU'EST REN 崔珉起

NU'EST JR 金鍾炫

NU'EST 旼泫

NU'EST 白虎 姜東昊

老尷哥 尹𤋮碩 (젤리피쉬 - 윤희석 YOON HEE SEOK)

便便 李西奎 (IT - 이서규 LEE SEO KYU)

一日可以投哂咁多個
login完facebook㩒哂啲link就得

請支持可愛長頸鹿裴振英
同文福一齊走CHECK路

1分鐘自我介紹中字

Eye Contact

打蛋

同豬仔一齊玩Hidden Box

第一次評價精彩表演

Cover Mission

支持鹿仔俾啲信心佢

你今日投咗未

活潑樂觀天使寶寶 RBW 孫東明

姓名：孫東明 손동명
生日：1999年1月10日
身高：173cm

一分鐘東明MON自我介紹

Eye Contact

打蛋

Hidden Box中槍之路

前所屬隊伍：MAS0094
私心推介

3分鐘男友

Busking

點解叫天使寶寶？
1・因為佢關愛弱能人士

2・照顧同班同學

3・溫暖笑容

快啲投佢啦！

注意：因為連登推太多，各位黨主席只可於第1頁及第2頁宣傳

舊posts：

開post template：

請支持101吹水王尹志成 윤지성

排名 ep1: 35 ep2: 19

集氣等志成可以Keep到最後一集

吹水團中字合集

1分鐘自我介紹

純熟打蛋技巧

忍笑Eye Contact

Hidden Box

歡迎各位加入吹水黨

快D投志成一票啦

志成IG: @ji_dddong

請支持雍成宇BB

雍成宇BB Popping

雍成宇BB A級表演

每日記得去

投44號雍成宇BB

大家帶F社雍成宇BB行Check路

天然美男尹龍彬

姓名：윤용빈 尹龍彬 YOON YONG BIN
連登花名：碎紙男
Instagram: yoonyongbin
生日：1995年11月27日 （韓國年齡22歲）
身高：175cm
體重：65kg
所屬社：바나나 엔터테인먼 Banana Entertainment
練習生時長：1年2個月
興趣：球類活動
個人技：足球

殺手鐧：迷人酒凹

101 MA BOY後援投票網址：

小時候的龍彬：

自我介紹 Youtube版：

自我介紹 NAVER TV版：

自我介紹中字（Cr. BINary Star 尹龍彬香港首站 ）：

EYE CONTACT Youtube版：

EYE CONTACT NAVER TV版：

打蛋 NAVER TV版 ：

HIDDEN BOX MISSON NAVER TV版：

F4 Youtube版：

F4 NAVER TV版：

參演 看見你的聲音3 EP6 Jessi篇

單曲 꺼내지 못한 말 不能刪除的話

初排名80位 次排名73位
初評價C

希望大家可以支持51號碎紙男

同72號文福一齊走CHECK!!!!路

再擺多次網址！

中大獎啦喂！

大家一齊黎支持WINKBOY朴智勛

1分鐘自我介紹

Eye Contact

It's Meringue Time!

Hidden Box

안녕 친구 야

第一集表演

快啲去投我一票啦

大便崛起

~shit association welcomes you~

請大家支持想做大便嘅小可愛: 이서규 李西奎

~*個人簡介*~

所屬社: IT
血型: A型
興趣: 打機、睇書、睇動畫、覺覺豬
專長: 中文、日文
一句講晒: 希望可以一直將我努力嘅一面show俾你地睇

~*純情boy이서규*~

~*害羞boy이서규*~

~*善良boy이서규*~

~*可愛boy이서규*~

~*文福boy이서규*~

~*自我介紹*~

~*eye-contact*~

~*it's meringue time!*~

~*hidden box*~

<相關新聞>

~曾被同團成員＋經理人多番毆打

~冇錢買透明con 要買買一送一colour con

再一次多謝各位支持便便仔 이서규 李西奎

請加入眼鏡佬姐姐飯軍團
RBW 이건희 李健錫

簡介
所屬社: RBW
年齡: 20歲
血型: O型
身高: 181cm
體重: 64kg
練習時間: 6個月
嗜好: 欣賞藝術，上網
特長: 鋼琴，英文，日文
一句話: 會成爲給人好的力量的人

一分鐘癡線佬自我介紹

Eye Contact

打蛋

同文福玩hidden box challenge

癡線得嚟又好bfable

後援投票

希望大家支持眼鏡佬做福福隊友

豬仔黨第三十三次召集

濟州島少年周學年
돼지길만 걷자

請支持豬仔一齊走CHECK路

應援投票
ep2排名稍有跌勢，作為無投票權的海外飯，
希望大家盡能力每天給他投maboy吧

自我介紹片中字

努力練習的孩子
為夢想揮灑汗水
MNET剪輯可恥

周學年出道吧！

走豬路吧

revaluation比佢同김태민吸左飯
大家多多支持撻撻撻 이준우

姓名：이준우
漢字：李俊宇
身高：184cm
體重：65kg
生日：1998年10月18日

賣住撻撻撻心空套餐自我介紹

可愛大細眼eye contact fight~

才氣舞蹈天才要kiss kiss kiss佢全身啊

好可愛啊

吸飯撻撻撻版奶啊奶片段重溫 加送김태민實力推空氣

明明仲有成分鐘都咁心急兜頭淋

全片傳送門

撻~~~~

請投撻撻撻一票

當然記得支持文福

愛美絲我未po完template

樹懶軍隊召集

咁可愛有魅力既樹懶你捨得唔推？

快啲一齊入伍一齊推啦

應援投票

自我介紹

自我介紹片 中字

點解佢係樹懶？即刻同你經典重現

：누난 너무 예뻐

歡迎各位入伍

sor鳩睇漏咗 自

幫oppa

[ OPPAHOLIC ]
OPPA教第三十三次崇拜聚會
溫馨提示：花光我餘生心機都要滿足你，朴成宇。

101MABOY應援投票！請即CLICK入以下連結為OPPA應援：

OPPA教教文：
我們在天上的OPPA成宇，
願人都尊你的名為聖，
願首播降臨，
願你的旨意行在投票上，
如同行在比賽結果上。
成宇。

[center]OPPA教教會詩歌：
我們在天上的朴成宇～
（鵝悶在天傷滴卜星雨）
我們天天一起投票～～，
（鵝悶天天一起頭漂）
我們在對望～
（鵝悶在對望）
我們在打蛋～
（鵝悶在打彈）
我們最愛是朴成宇～
（鵝悶最哀詩卜星雨

[center]福音團契：
準時每日登入LIHKG參與團契聚會，
金有謙，朴成宇牧師會不定時發放OPPA J圖，
盼望眾人能投入團契之中

[center]十分一貢獻機制：
為支持OPPA教教會日後發展，
請各教友每日繼續為朴成宇投票，
每天付出十分之一的努力為OPPA應援！[/quote]

我咪po咗oppa

新棒唔上水嘅
豆釘棒呢？

豆釘Samuel仔

簡介

Brave Entertainmen

韓文名:김사무엘

年齡:16歲

出生日期:2002年1月17日

&t=87s

請大家多多支持Samuel仔

記得投票呀!

自

金剛棒係咪差唔多齊？

456CP留名

個個都炒車

未整好

個目錄d #錯撚晒
template已經執翻好

我都諗緊做乜鳩

我特登開電腦整

仲快過我 錫哂你

對唔住SOMI巴早咗放棒
雍雍留名

我建議每次開post放好template之後
留返層樓講話下面開始放金剛棒
咁樣清楚啲冇咁易誤會

同意
我睇一開始個number結果柒咗

留名

等新人入黎知個post講緊乜
改左少少野

同一張

我也

我插入張圖唔知做乜插左幾十次都插唔到

留名玩手指

最強CP留名

456呢張真係不得了

眼鏡留名 招攬黨員中

連留名圖都要鬥快用

點解rbw啲人都咁啱我口味

留名，整緊金剛棒，睇返段片笑到仆街

愛美絲

已推到第3頁
各黨主席請把握機會下次再post金剛棒

周學年世界第一留名

男朋友鳩噏第一留名

下個post先可以放啦

知喇，而家慢慢整
係咁replay，笑到整唔到

옹옹。。。。。。。

옹녤CP留名

同主人合照！汪！

同豬仔一齊留名

是日撚狗圖

丁田明明之前同雍雍爭得好勁
而家跌到咁後

些牙下連登祈福黨個group先
可以傾下去韓國見我地啲仔

真係會去 ？

唔知信唔信得過
但佢話replay team 1 有個non korean member couldn't sing properly
而Replay team 1 好似得丁田係non korean?
好撚期待

daniel追勁多 爆左七八%

唔出奇啦 丁田唱歌咁撚難聽

真係好誇張

咁勁㗎
希望大家都多多關照下MMO老人家

可能嫁 人多咪去

到時睇下係邊11個出道再算

要睇下大部分連登推撐到幾多

因為琴日雍雍拎第一份 20.幾
daniel本身係低過玩蛋同丁田

識韓文嘅巴絲可唔可以幫手睇點拎final/position concept評價飛

點解豆釘會同sally一組?
即係其中一個唔係A?

開心既係有人幫我貼棒

兩個都A
估改咗分組玩法
佢組有3個A

次次見到都會心微笑

daniel勁升

我又放撚狗圖

我都想睇position concept
final好似好多人咁

一放完丁田咬唇圖急升

日本仔成功上位

lm

S1嚟講我覺得position最正
concept最幫到練習生
final最有意義
但冇可能去哂

自己都唔敢睇返

[img]
邊個咁好心機配票俾丁田

一個鐘前甩con仲係第4 突然有人幫丁丁洗票

屌
我竟然del錯自己張圖

同埋concept可以睇多13個人

建議星期五前所有標題都係屌Mnet
每日一屌

前五都係鐵膽黎

CHECK!!!!!!!!
好耐無上水了
講開個tg group我又上返黎蒲一蒲頭先
然後繼續深潛

反而孝子成日大起大落

今個星期比我哋輪咗幾多次

頭5已經贏第6超過100票

衆望所歸

FYI 孝子12

每朝起身必 mnet

新人留名
唔識睇韓文唯有睇中字 點解#3條link係s1黎既 推得太快可能你地講左原因我睇唔到 有誤會勿屌

可能錯link

我太大意copy錯
而家去改先

歡迎你

好興奮 終於有得睇 點比mnet撚

終於整左daniel金剛棒 有冇黨員幫手加下野

一齊屌mnet老母

嬲得制要上水發洩下

我dllm佢地班0係大陸既大陸人！
明明話海外冇得投，班_樣竟然靠在韓果班開acc,
更甚係大量買acc去刷奶共丁屎田票....
今次唔_使睇啦 _你

鄰國人呢方面不嬲有好多辦法

？？？？？？？

終於有豆釘棒

屌
做乜鳩 daniel都投

費時quote金剛棒
姜丹尼爾巴可以加埋maboy link

咪撚再quote金鋼棒

Ok

同anti文福既理由差唔多
（妒忌+威脅自己偶像）

sor

呢排啲小學生中學生放復活假

鳩投都洗票 有無咁無聊啊你班友

今晚可以試吓夢見文福

真係戇撚鳩 咁認真

以一人之力抵抗連登 值得嘉許

K仔到底拎左幾多分鐘鏡頭

[

加油啊
落力啲推連登推上去

我一笑佢就停咗手 對唔住呀

定係你老母叫你熄電腦啦

可能係于于fans
見daniel有得抱于于
手足唔好走
于于黨 需要你

摩擦力

唔差在po埋賴賴碌棒啦喂😁

出嚟安利吓賴賴啦

不可一 不可再

有d咁既野

要安利埋甩甩

硬係覺得係賴賴嘅迷妹
投幾多都只為擠下奶共

好似摺咗 唔知依家有冇人開另一個

呢個樣真係見一次笑一次

嬲打到

OngNiel 連撚狗圖都一齊行

Replay飯拍，右邊有眼鏡

我屌

我冇講錯喎

係眼鏡黨group

咁多變態佬
小妹唔敢入了

作為清泉 我入完決定mute鳩班變態

專心欣賞年年美顏降火

我虔誠愛你

夢見你就好

好似得返真·豬仔巴係清泉

東明bb

我呢咁 ？

呢個世界真係好多變態佬

你第一個需要收皮

支持成宇巴豬仔巴cp

G持

又灑花槍

吓 佢地仇家嚟㗎喎

近排好多fanart

請支持朋友

名都冇 朋友

佢個朵咪朋友囉 識唔識嫁你

我識佢啲朋友

比多d關心佢地

忍唔住笑左

好多病人
又弱智 又cancer

面對難關 佢絕不孤單

弱弱一問 尹龍彬去左邊 想睇佢多d

咩事？搵我？

身很累，心也很累。

都唔郁 梗係唔攰嫁

東明 (右)

屌mnet老母

其他人練到頭髮都濕晒 佢就是但郁兩嘢

我冇放過bam圖都做唔到清泉
豬仔吧成日話bam圖link冇伏都做到清泉

東明

推呀東明上呀

喂呀 唔好放地雷 晨早流流嚇死人啦

晨早流流都有地雷

點做到條頸咁長

佢應該好鐘意自己側面

明明正面都正

我鍾意正面

鍾意正面+1

難得有正面

咩角度都中大獎

整頭真係好正
可以J埋隻手

全身都J

屌mnet老母
Boy in luv fan account:

新人留名
mmo家族飯
其實我未認得哂佢地啲名

歡迎你
Mmo黨持續壯大中，原祖連登推會否地位不保

眼鏡黨都算係原祖連登推

Samuel仔！！！

boy in luv team好多drama
screen time secure

雖然唔係正太控
但feel到好有潛力 等過多幾年應該

等唔切啦

每日一屌Mnet老母

擺明博鏡頭

屌Mnet老母

好想睇長頸鹿full version

Samuel仔
會唔會係因為爭center嗰啲嘢

支持下個人練習生喇

咁廢都學人做Center

唔知點解係都要將佢地放埋一齊

拉低哂成張圖既顏值

由前日開始就勁多

佢地有冇咁多人有錢買AC呀

我已經打咗格你地都係唔quote圖
真係好黑人憎

WB

[quote][img]
唔知點解係都要將佢地放埋一齊[quote]
有啲WB豬鹿FANS成日SHARE埋奶共

屌mnet老母
我張wallpaper

四個正常人加一個打石膏

呀奶加左光環應該會再升⋯⋯
不過改觀嘅⋯
比起權玄彬我gur佢多d.....

WB同雞仔個嘴好紅

兩個都冇心機學奶啊奶，不了

j咗

我想J長頸鹿version

Park ji hoon was flying on stage

好似好正咁，好期待

J住防彈ver先
ff下到時佢地會點

屌mnet老母
一諗到如果最後我追佢地出道個11人, 我買碟, 抽到奶共小卡
不了

仲有甩甩玩強丁丁

第二集豬仔CUT

連埋影一大班人 唔係focus佢
先得1分49秒

好多勇者塔

漏咗！丁田

中獎率高過WB刮刮卡

我無抽小卡嘅運

11個人5個勇者搭

好刺激

無運都可以trade走佢
但連登有無人肯trade

老老實實丁丁 丁田機會細少少
但淨係奶共 甩con 玩強 都夠
萬一
奶共 甩con 玩強 丁丁 丁田 VS WB SALLY 豆釘 文福 雍雍
你仲追唔追呢隊

比起奶共玩強 甩甩同丁丁機會都微嘅

可唔可以出小分隊

好矛盾

小分隊
奶共 丁丁 丁田 WB SALLY
同埋
甩con 玩強 豆釘 文福 雍雍

後者 人數取勝

勁想cap尹志成比佢

翻譯埋 之後tag佢

鹿仔公司仲有冇其他練習生？定佢會solo

只要有心 邊到都係鏡

細公司 有練習生應該都唔多
C9歌手有solo同band
鹿仔出band做主唱都唔錯

但想睇佢跳舞

想要wb卡
用黎刮

中哂小賴

日夜絲幫自己立Flag

摸摸下爬仔

留名睇中伏

有得睇長頸鹿就心滿意足
一定要出道

奶共係中国咁受歡迎，分分鐘佢啲小卡會好渴市

順豐到付

阿奶扮吹水又要扮又要遮住自己個樣

嗰個樣真係好樣衰

屌你老母呀權玄彬

拉票時間
甩con加油

好細粒
好想攬

屌

新人留名

年年

歡迎
有冇推邊個？

歡迎

好正

真係好清新

文福

好想偶遇福福

想摸下佢把秀髮

好想飛去韓國偶遇佢

周學年世界第一

固定pick sally 雍雍

留名等片
乖仔我會送多啲禮物俾你

終於有相

點解連登推個個都咁正

巴絲個個都有品味

btw keep住唔係完全正面

有禮物圖好感動 快啲出片呀mnet

好想聽佢地把聲，mnet快出

好掛住豬鹿
上集見得太少

多謝你對佢地既支持

雍oppa豬鹿 等唔切

達標咗咁耐琴日先影
粉紅色嘅豬仔好qq

因為要等齊一批批咁影
所以鹿仔等咗成個星期

豬鹿雍oppa呢

終於見到有台妹話賴賴

個下"yeah!!!"

oppa段片

有冇人留意呢個人唱歌
唱奶啊奶唱得好有feel

便便塊面好細

鹿仔又係影側面

鹿仔

喺街 求link

OPPA 拎禮物條片J死我

Pd101 官方Facebook page 都有，愛美絲可以用你啲分身刷下like

雍雍好cute cute

藍色衫

屌oppa條片好正

배진영 同朴成宇條片 勁正

終於清醒啦啲人

雍雍條片

靚仔又未到最靚仔
跳舞唱歌RAP又屎
態度又頹 都唔知有乜好

: wa~~好得意

韓妹都快d清醒啦

學年條片 係1,2集加埋都聽唔到佢講咁多野

屌 年年好撚得意 話之前好羨慕大輝佢地有得拎

介紹返
배진영=裴振英=長頸鹿
佢真係好靚仔好得意

學年戴住記念歲月號條黃絲帶

周學年世最可

好Cute呀
圈飯

佢私服成日都著黑白藍

真係好感動

為咗要聽佢講野
我要開多廿個分身投票

呢張好搞笑

豬仔唔洗羨慕，我會努力投令你都會有

好得意

mmo完整表演片段

開心到

Mnet好似up緊表演啲片

雍雍豬

Old news 咗添，自膠

Rbw幼稚園
未睇先share

終於

點解我呢個時候唔係廢青留喺屋企睇片

個主唱唔掂

衝去開電腦睇

係咪有走音

So ill~~~~ 原來jackson啲rap好難carry得起

同感

嗚啊啊啊我唔明點解D呀 屌mnet老母

媽呀 好正 點解要cut咗佢
奶呀奶

好似冇唱到個高音
仲要高音前開始走音

好撚感動

好可愛

立即準備狗衝返屋企

好想睇男朋友啊

第一次睇志成唔係喺度鳩噏

youngjae啲假音全部唱唔到

Mnet一做嘢我哋就好撚忙

又有好多片J

正阿丁撚死

岩岩仲煩惱緊無野好j

等豬鹿

屌佢好似得360p 其他人就有1080p

！！！！！！！！！！

真係好得意 仲拍埋個樣到

推

睇緊！

啱啱想post，笑到癲

屌身為hottest次次見到yg models條片係我面前出現就好嬲

好想佢快啲有下款禮物
超得意

笑到仆街，等睇gif

一開始個人就早左起身

而家1080p啦 啱啱process緊

紙碎tt

防彈啲舞好難的

蜘蛛佬

差極都起碼c囉
奶共幾句廢rap同舞唔係同一個水平

好期待眼鏡之後D表演

TT咁爆都cut

我要瘋狂j樹懶跳舞

雖然身處環境好嘈但無聲都睇咗先
男朋友跳舞都咁bfable
但真係有去到F咁衰咩

認真估佢唔到

樹懶好撚正

好似考試果時 寫緊卷抬頭望一望鐘 跟住繼續寫

鄭大賢把聲

Wave

屌個表演好正 點解要cut走佢 樹懶跳舞不得了

咁樣睇雍雍跳得好正
雖然唱歌有d喘

佢真蝕晒
一播一定好吸飯

綠巴j咗屌西舞full version未

求唔好劇透長頸鹿等我自己睇

NUEST

咪係 全部都唱得仲想點 奶共un幾下就D 和曬音又D 真係D mnet老母

check!!!!

好多舞步 但都係咁正

屌 籃球仲要空翻
眼鏡唱高音
兩個都係得D

樹櫴舞團出身係唔同啲
眼鏡呀 姐姐好想聽你唱歌 邊彈琴邊唱一定好正
估唔到籃球係高音 同埋東明跳唱比預期好喎
rbw幼稚園

睇左wb果組表演
除左wb 其餘兩個唱歌
嗌高音果個擺明唔識唱歌

再睇多次都唔明點解文神係F囉

最後跌返F冇所謂啦 係D對仲大對比 快啲頂唔順退左佢啦

再睇多次都唔明點解奶共有D

屌 未睇老覺得q

屌 坐底都d啦認真

對唔同人有唔同評審準則

除咗白虎嗰到
真心唔差囉

剩係識叫人打丁

快啲出道啦

明明勁高質

話尷既絕交啦

人地只係做咗6個月練習生 梗係唔同standard

好正WOR
利申 ONCE

男朋友 rap得好正

出咗鹿喇

籃球 東明 都跌f

眼鏡都係6個月

自作曲

仆街mnet終於肯岀片啦咩

點撚解奶共霖有D但文福F

唔記得左...個陣係鹿表演先定插秧先？如果係鹿先, 插秧實淆到仆街

睇完插秧再睇鹿
直頭覺得係兩隻舞

正正常常唔播走去播插秧

音樂本身背景少樂器
好易顯喘氣
有冇人聽慣咗之前個ver. 睇呢個覺得好唔慣

但佢好似A

好多公司都係派1個出黎
冇上季果d咁好睇

福福又唱又跳又rap 一個人做曬七個人分量
又有台風 攞f完全理解不能

都係丁黨主席識貨

對腳長到

Samuel仔真係好正
但係佢把聲好似唔夾kpop

奶共仲要歌都唔撚唱
唔好同我講撚兩句rap 就有才氣

插秧因為智聖搞到好好笑

真係覺得mnet係anti鹿仔

估唔到佢係rap

因為志成

仲要有特效加持

直頭當佢冇到

志成真係好正

連海報都可以漏咗鹿仔

鍾意睇組合表演多過solo表演

插秧真係要講多謝 仲要有CG送

佢一定估唔到呢句悄悄話都會播埋出嚟 仲整曬cg

高汁過奶共好多 點解會同level
係唔係盲撚左

原來日本仔係表演泰民首日本歌
其實真係唔差

大家快d幫手like
好多人dislike文福

豬仔係咪未有?

like爆佢

大把出道idol都未有本錢solo
一個人carry成個舞台好難

點解鹿仔咁靚仔都無乜自信咁
又帶帽(我知原本都有帶帽 但鹿仔遮晒自己個樣咁滯)
又長期望住個地下

屌起碼文福有開咪唱晒
好多都係唱d唔唱d

不停refresh

係咁F5都未見到豬仔

跳舞幾好睇

愈諗愈嬲 難為文福

日本仔B有返咁常下 本身黑馬 不過依家海外冇得投又冇鏡頭

成個表演好好睇囉

白虎果個走音都唔算係嚴重失誤
睇咗RBW個段
我覺得評判似係比First Impression分多過係評表現水平

點撚解要咁對nct u

전에 唱得好有feel

mmo吹水團未有？
好想睇Daniel

wallpaper

好睇過節目剪出嚟嗰段仔好多

其實hotshot個表演都幾正
已經LOOP咗好多次

朋友好波

有啦，第一批

或者有啲係放低支咪先跳屌閪舞

便便都出左喇

最早有
Daniel正

真係勁多人唱got7

鹿

依個揀錯歌啦

明明都唔差

點解尹龍彬咁撚可愛架！

MMO吹水團
Daniel

睇完：lol

朋友黨開始壯大

真係好正

睇完便便碌地我唔知應該點反應

produce 101 feat. GOT柒

點解要揀呢首?以為低音就易唱?佢咪係個人練習生,無公司架?

豬仔

年年！！！！

我鍾意朋友個隊友多D

豬仔個開頭

出左嚕

老尷到

件衫唔知扔唔扔個度勁老尷

收音咁差嘅

年年好似跳freestyle咁

甩beat甩得有啲勁 加油呀便便
佢個隊友好似當佢係仇人咁勁大力㩒佢去後面

依然屌打奶共

中槍應該係好易緊張嘅人

其實有冇唱開頭

點解咁Q多GOT7

揀錯歌系列
但無論如何,文福世最可

但跳舞幾型

好搞笑
對腳幾好奶

佢後面有啲乜 好驚

仲以為佢哋係韓國唔紅tim

繼續like阿 要屌打班anti

其實佢有冇唱出聲 定係bgm太大聲

呢組If you do係101入面算好 但好似係F

我真係死盲飯 連年年跳成咁我都覺得好可愛

好似有 細聲到聽唔到

我覺得冇乜唱加細聲加唔入咪

豬仔抵F

咁多f原來係有道理嘅

同埋bgm好似有啲拆

cover song mission report都話豬仔跳舞幾好
盲粉mode on

都係咁可愛

搞乜又有個揀GD

如果係咁點解oppa會F
雖然d wave 但係又有body睇又有唱晒成首歌

好好笑

文福 oppa

定係首歌太高音

36秒 受不了

我男朋友尹龍彬最可愛！

多謝大家唔劇透

仆街MNET垃圾咪聽唔撚到鹿仔把聲呀

金勇珍

之後仲要飛埋去前面
中間其實甩少咗 甩beat主要原因應該係佢跳得好投入好似痙攣咁

一開始已經入錯key 如果冇聽錯

雖然好尷,但都跳得下阿

文福同oppa明明好過奶共好多

佢地F 咁奶共應該直接DQ

個表演感覺好似輪流幫對方做dancer

笑撚到仆街

KERORO小隊幾好WOR

係樣嘅問題定人嘅問題
我覺得佢跳得好妖

個個都屌打奶共啦

佢拍膊頭個下超女人

冇睇到 我認我死顏狗

唔緊要啦 樣搭夠

頂唔順

勇者塔

Daniel
睇完唔明點解志成F
都唔差呀

咪係,個樣A咪得囉

屌好撚好笑

甩甩廢啲定奶共

甩甩
起碼奶共識健康操

人妖咁

oppa
度度都硬 所以f
mnet仲要放rain版本出泥做對比真係扭得好生硬

點解可以將首EDM唱到百老匯舞台劇咁樣?

豬仔跳舞好得
但真係好似冇唱過咁

就算係台上面屙屎都係
周學年世界第一

跳到咁都no talent

甩甩淨係識放狗

都係睇返starship定下驚

耳咪好似炒哂

我都覺
耳咪9成聽唔到

呢兩個我真係想佢地入 是但一個都得

[老屎忽tone]
有冇人覺得普遍黎講S1表演正好多

點解今季咁多人揀錯歌?

呢樣應該冇人會反對

係正好多

隻舞太簡單 只能說揀啱歌都要睇樣

條tweet未有片嗰陣出
之前睇棒球場奶啊奶都跳到甩晒
其實我已經接受咗豬仔cute but no talent

但條片豬仔其實跳得兩下
雖然都係F

世雲應該有機 광현好似冇乜人理咁

豬仔[sosad終於知點解F

但有跳得又有樣已經夠喇
利申：周學年盲粉

出嚟啦，有謙巴

鄭世雲搶哂鏡

睇左頭十秒忍唔住熄咗

我覺得揀GD真係同自殺無分別

我鍾意佢隊友多啲
把聲好吸引

抵佢f同抵佢出到道

睇埋36先啦

咁揀justin bieber呢

屌好多都睇到起撚哂雞皮

我好似撐到50

呢吓又係有排J

又要改金剛棒
好忙

我都係，個樣好可愛
兩個都正

其實撻撻撻F但跳舞都幾好睇啊 點解奶共有D真心唔明

一有新片又要改

周學年盲飯

好似沉左個rapper船
幾鐘意呢啲壞男孩樣

我仲未得閒睇哂全部片

依下勁老尷

幾穩，好型

黑色褸嗰個

除衫都除得乖過人

依家最多人睇rbw條片
呀仔們有出息啦

尋日先講完佢 任右爀

唔敢再望落去

以為佢拎件衫有啲咩動作做
原來係唔知放邊

：多謝支持

上呀仔

今季最鍾意既表演應該係莎莉
又要J多次

然後先係雍雍

周學年盲粉：好可愛

MMO WOR

唉 好鬼得意啊

睇完啲勇者塔真係要睇下莎莉定驚

點解今季咁多無料又無樣既人 仲要不知量力走去唱血汗淚扮GD F班超哂額真係唔係無道理

中間嗰句welcome to my Hollywood
佢啲隊友都正

星期一MNET開工派咁多糧
而禮物又初評價片

好叻叻 要晚晚臨訓前丁
屌你老母mnet

原來WB跌咪

Mnet真係唔屌唔鬆化

血汗淚真係好撚好笑 已經睇咗五次

比人屌得多 踢一腳 郁一郁

屌mnet老母 If u do個隊咁都all F

一路睇一路嘴角上揚
好可愛啊好正啊

一開始搶閘抬頭嗰個

係喎 自
第二呀呀仔

明明佢地係少數正常嘅

一除就好掉埋一邊啦
好想睇導師d反應

不過有片出都要繼續屌
好多唔錯都得D F

尹龍彬呀 好可愛呀

1分鐘左右開始睇
WB

Got7差唔多首首主打都岀齊

次次見到明明唔差但去左F嘅練習生, 再望奶共...

公平咩

應該好似啲外國飯reaction咁 導師擺右下角

半夜砸醒咁款

佢地用另一隻咪入聲好多

冇睇到..邊條友

如果話D就係有明顯低級失誤, 而F級本身底唔好仲揀錯歌, 咁奶共咁都唔F,真係痴線

莎莉同隊友都好正

呢隊all F

反正

寬b cap咗

咁多片睇
未有時間睇

center

關愛弱能人士人人有責

要不是垃圾mnet唔播...

數白欖rap
不過外國人rap真係有分加咁 shin

會唔會其實係佢哋表演咗先
啲導師覺得麻麻
點知後面仲有更可怕嘅

是文福

shin啲rap真係 不了

就唔會跌得咁勁

權玄彬連企都企唔穩

莎莉BB睇到豬仔potential揀佢做隊友

完全唔覺有F咁差

我記得有影dd佢地個rapper之後話想rap但cheetah唔比

唱得好難聽..舞又跳得冇乜力水 中間兩條友跳落地唔上唔落咁笑死我啦

竟然得5個dislike
快d去負皮

紅色格仔果個係抵F,其他就唔明

Thumbnail 個樣唱聖詩咁款

其實丁丁係最入咪個幾個

係 好忙
整咗鹿仔gif先
今日有兩段片有排J

其實撻撻撻跳舞幾好睇

呢個
因樣衰而上榜嘅人

我仔view數都幾高

Omfg嗰個

光賢都唔錯

吹水團10k喇

今季大公司應該佢兩個最好
jellyfish嗰個望下先 f升b應該唔差

雞仔跳得好過奶共。。。又有笑容。。。係唱歌差啲。。。但我又唔識欣賞奶共個rap。。。。

尹sammi應該要揀番佢首本名曲 呢首有啲尷

唔准你咁講
佢係最可愛的

박우진幾正
係咁沉船

成人台

血汗淚唔好亂咁cover 跳唔好會好好笑 走音會好明顯

呢位絲打唔好意淫我男友好冇

又黎

棉褲都咁突

好似唔係好覺有RBW幼稚園？好想睇 眼鏡

今晚先J

其實我都留意到

幾靚仔
但係佢今個禮拜7x位，不過應該會升返

推推呢個 c2k金成利
就咁聽落佢唱歌幾好咁 似main vocal?
佢B升A

真係好易走音

自 搵到啦

啱啱搵到 自 btw 表演得唔錯

Oppa得九百view 大家快d幫手入去俾個like啦

加唔加mnet logo屌mnet

屌mnet咁多正正常常唔播 播埋啲垃圾

益左mnet

唔准 加我落去就得

好正點算

依隊我留意佢多過莎莉

出個街又幾十版

rapper把聲勁好j

等好耐啦

好多新片J

朴智勛 裴振英

Mmo跳hard carry又好似唔錯
同樂華just right比

速報 我仔破10k

長頸鹿多謝你支持

個日本仔好似幾好

睇多次都理解唔到點解志成ssi會f

btw而家望親佢都想笑

我都覺
跳舞好得
有少少沉船

上啦上啦

一個二個尋日嗌人柒架 今日

發掘下potential main vocal先

唔係隊野實炒車到不行

Starship

彬彬竟然唱TT

認真STARSHIP都入唔到TOP11 其他仲難

彬彬

Got7 fans表示咁多人揀佢地歌好開心
但樂華真係唔知做乜9

暫時有:
starship
金在煥
sally
sammi
私心pick金成利
仲有冇

除左if you do hard carry仲有無其他 係街但係又好想睇
屌你樂華點解可以唱到咁垃圾

靜靜雞加埋撻撻撻落去先

好努力去鬧下d腦殘飯
話visual no talent去JYP
CUBE就一定有實力咩

眼鏡

丁ust right

收皮啦 收皮啦 收皮啦.jpg

仲有樂華「表演」既just right

揀BB果D係咪全部炒粉

有唱A

屌做咩無啦啦燒到去jyp個到

竟然唔記得左rbw
小人知罪

屌 唔覺唔覺原來茶蛋有成6首
得鹿我收貨

算啦youtube d腦殘飯係咁
算啦廢事同佢地係咁嘈 反正佢地都冇票

一樣 同埋김동현 都好正
不過條片好多dislike

笑鬼死

識貨

豬仔好似好多dislike

Thanks

金在煥同starship真係最支持

邊間公司跳nct

係
啲人話豬仔得個樣
明明跳得唔差

chewing gum

唔知係咪因為上星期樂華just right實在太劣
我覺得全部got7都可以接受
send比個friend睇佢話除左A都好難聽

GON ent

極難聽

揀錯歌

成件事都唔夾

哮喘

RBW 啲 vocal 幾好

文褔真係邊有可能F
唱又唱到 跳都OK

6個月就可以柒可以唔練習
明明我記得有唔少人都係練得短時間，但都冇佢咁不思進取

就爆post
多謝推post神器

鹿仔跳舞咁好睇
比多d自信

睇完MMO表演就更加唔明點解志成得F 奶共有D

佢真係跳得OK
不過成日望地下

豬仔竟然係bboy

個日本仔都係外國人

無自信 頂帽就快遮晒自己個樣

親媽視角：好萌

elkie有底 都話係家燕媽媽到訓練左好耐

豬仔嘅陽光氣息一定可以感染佢哋轉曬做周學年盲粉

OK 豬鹿友好

準備好金鋼棒

我會貼哂兩個學年BB大家唔駛爭

依段表演無播
mnet算唔算係救咗豬仔一命

真心唔明點解唔可以承認自己鍾意果個仔係水皮
係都要搵藉口黎講
阿賴啲fans如果唔係淨係識loop話佢練咗好短時間都唔會咁黑人憎
仲要比老師叫佢跳舞都唔肯跳
影佢唔跳又霸咗幾秒鏡頭
相比之下佢個隊員雖然都廢但係絕對冇咁反感

記住貼完template先好貼金剛棒

1001